[NS] Pokemon 劍盾討論區 #65 <請不推文回覆> BBG又問我地班伸手去晒邊？

重要：請用不推文回覆
謝絕撐中狗源
抵制港版行版 支持日美歐
日美歐版皆可使用繁體中文遊玩 行貨遊戲不在本Post討論之列

• 討論初期請盡量使用不推文回覆
• 歡迎各巴絲討論Pokémon正傳遊戲
• 中1001請開新Post
• 此Post並非小圈子，亦嚴禁召開TG以進行小圈子活動
• 禁止討論行貨、修改及盜版遊戲
• 請支持香港本土譯名
• 請勿蓄意引起罵戰影響正常討論
• 違反以上規則將會被列為不受歡迎人物
- 毅大唔系大阿 #181217 / 使用大陸譯名影響正常討論
- 雪糕雪橇 #43159 / 蓄意引起罵戰
- 又搞乜呀 #242184 / 蓄意引起罵戰
- 小沁女人 #209890 / 討論盜版遊戲
- mma之鬼 #331229 / 蓄意引起罵戰
- 轉生便轉身 #82398 / 發放假消息
- 超級毒能 #22288 / 蓄意引起罵戰
- 買菜搭根蔥 #16789 / TG狗

請支持官方授權
香港Pokémon比賽

參考網站(已更新為劍盾版本)
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)

圖鑑/資料網站
(英)
(英日中)

差啲炒車

第2

Sucker punch

搞錯

由於過量球種交流推post影響正常討論
希望各位巴打球種交流時請善用Google Sheet
盡量減少金剛棒嘅出現

特典
下載版特典：Quick ball 12粒！
Double Pack特典：2組極巨結晶(用作極巨團體戰挑戰由基拉和心鱗寶)
Pokemon Center/店鋪特典:(自己睇)

POKEMON SECRET CLUB
預約game個陣會俾個code你開acc做member
做左member後就有得抽獎 11月14日前加入可以得到USUM閃稜鏡、LPLE大鉗蟹、劍盾衫

其他消息
新雲端 Pokémon Home 手機Apps 將於2020年推出，玩家可以把Pokemon Bank, Let's Go & GO的精靈單向傳送到最新遊戲 Pokemon 劍盾當中。

m波要打到邊到先拎到?

你掉轉咗個2字

對戰不用閃 對來做甚麼

閃寵沒球種 閃來幹什麼

爆一週目

any 64/4P

咩係SM亂數

又話唔玩

好遠

意外地搵到平靚正油店

每日電腦抽獎全部數字MATCH都拎到

簡單黎講姐係你可以知道你之後所有生既蛋既所有資訊
包括特性 紅線遺老豆定老母 球種遺老豆定老母 性別等等
更加可以知道你中閃係第幾隻寵

今代好似已經冇得玩亂數？

頂，捉兩次極巨卡比都爆波 用埋沉重球都無用

好似係但有得睇你d蛋係咪閃好似

無不推文就抵你爆波啦

咁我是咪買部部3DS再買SM刷
慳兩年時間會比較快

有無巴打可以俾隻夢特好壞星我我用夢特小火龍換得唔得

又未訓

推囉

屌而家先知
不過冇可能

係「不」推

係咪有64/4p

好心派街坊

有人開?

屌你蕭小姐一隻6V百變怪賣188

有人屌鳩佢話淘佬10蚊20蚊隻
佢話自己純手動

咁夜眼瞓

我實信佢

有冇閃光#701夢特買

玩一場囉

4P -4

聽日

點-4

幫你地問但自己唔玩

敏捷蟲性格加速定特攻好 會唔會同個特性相沖

4p

3639 -3

仲要唔係嗰啲咩.TV 嘅id

見到人拎佢同碳屎組
用水手劍扔佢弱點保險加攻

蟲系唔係Condom

join

-1

Condom系 pokemon

你試下調轉用老班岩崩冰蛾開弱點保險

兩個打點4倍

淨係見到你 不如打場64

OK cum on

我係咪未加你見唔到

3639 64

唔關事

轉行打64未?

-1?

搜緊

租咗隊
想儲齊咗圖鑒先

夜啦 放生下就瞓

入場64 等我地一陣

洗唔洗我幫你

開打64你地先葡頭

唔洗住既 宜家爭百零隻
計埋未進化應該爭幾十隻
應該仲爭幾隻盾限
到時再搵你

岩崩AOE打唔到自己
要用石刃

隻蛾會爆炸

我今日都開光打咗幾場64

欺詐， 對面係特攻寵有冇用嫁？

double protect

睇返對像既物攻種族

一隻怪點都會有物攻
係多定少
你玩特攻V 0攻咪唔痛

賭命時間

係計種族咩

總以為極巨後可以無視33%

即係睇種族值？

性格加成果d計唔計？

承讓了粉紅巴

繼續？4P？

打得好差

3639 4p

我仲驚你隻妖伊極巨

所以想睇下點計法，如果計埋0V攻，咁0v攻好有用喎。

rank?
我諗緊好唔好打幾場自由試下先

我隻蘋果蟲又Miss, 好彩係最後2對1先炒車

妖伊極巨無乜用 草鋼守到個下夠打你淨低個三隻

琴日miss咗兩場

唔洗我頭3場直接撞到租隊唔識用

輸運，可惜

咁佢種族高既話(例如多龍有120)極限低物攻都重有112能力
咁打落去都係會好痛架

4p 3639

Apink巴 不推文唔該

不過弱J魚冇Aqua Jet咩？應該殺到蠍子

關咩事 風妖死左好唔給力 好似打少隻咁 始終開唔到欺空

我以為你講到咁係淨計種
嚇到我以為要重讀

Aqua jet? 裝左地震 +水尾

水個招先攻技
幾好用架

唔怪之得個turn風妖咁慢，原來係開欺空 BTW apink巴，用不推文回覆

一定要啦，弱J魚咁慢，我隻具甲武者得一招水招就係水流噴射

水技有先制咩

水流噴射
好似係

唔識用 見你地咁講先留意到

4p 3639呀

邊位巴打叫 林鄭月娥.
我開左場3星 超極巨卡比, 我叫 死黑警俾天收

我自膠，弱J魚係學唔到的

新手 原諒我啦

弱丁學唔到

searching

我柒左 不過佢識既話會幾屈

水主識wor

先制淨係識電光石火

Searching

真名玩Pokemon

要學下啦

個連線好垃圾

應該就齊4位，搞乜

你地加我朋友先 等我睇到有人入
5452-6528-7212

點解我serach唔到

奉神犬既神速
下馬威（奇掌拍擊）都係先制
仲要其他 你再搵下

重搵緊

我都等緊

記得係多人對戰

朋友可能search 快啲

九成九有人打錯code/唔夠人

糕得

我係pokai

但好似冇Apink巴

屌無我

我無入到

所以我決定推文回覆

明明係佢話打先

垃圾驚 棄

我地打場63

唔識玩63

得1萬個密碼係咁上下

早d瞓算

廢手機game 白貓都有99999個房號

世界game pkm得9999

你班仆街全部ranking隊

CT+膽怯

閃冰蟲，想要

咁撚多CT既屌

你咁狠心

係咪石刃

極巨拳

愛之深，責之切

列陣兵咁撚勁

5級攻了

對唔住巴打，唔應該玩蟲

第一回合比佢一下打崩左
電到司令就唔洗咁慘

飛蛾既壽命係幾咁短暫

鐵頭勁到

蟲之呼吸，月蛾之舞，壽終正寢

不打了？

隻列陣兵打撚咗5隻咁滯

我要去孵雀仔

讓翻個位俾Apink巴

蟲系大師
想問冰蟲可以點玩

屌你列陣兵咪5隻囉

3639等緊你地

5打5

而家幾個

-2

人呢

轉6973

6973

轉咗

其實係咪我連唔到大家

轉左

齊

即刻連到

邊個超大

到我甩

超大係我

你冇轉走就冇事

陰公，好似浪費左個極巨化

求夢特鋼鳥一隻

麻痺真係好無用

Sorry

係我唔好 無輸出

麻痺有無發動過

太多錯判

減左我速等同冇爆殻仲想點

全部都驚妖

Nice mate

幫你解決了

笑撚左

Nice mateeeeeeee

強運

隻馬出咩招都100%命中

讀到鯉魚龍真定假呀

好撚癲呢場

風妖無其他招?

Oh yes mate

幸運小馬

速專風妖

受我害蟲大師一拜

有 ！
再來一次

整招幫助比我奉狗試下秒唔秒到佢隻具甲都好

諗住準龍速度快過我死梗 是但訓一隻點知你換走左

你隻風妖對自己用左encore

其實電場係瞓唔到人架
只不過我鯉魚龍係飛行系
以為你見到個提示唔會再催我先換鯉魚龍出黎搏強化一次

一切都係巧合 我以為miss所以催唔到 原來電場有咁既效果

有冇人對戰 開直播打

63定64

魔法 欺空 再來 守住 垃圾風妖 早知帶隻電狗好過

帶月爆好過啦
魔閃計分散傷害要x0.75

挑呢？

終於出，訓得

隻超極巨卡比係唔係必定4V或以上ga

有冇人想依家同我64

5星係

你開

9861

搵唔到人

有了

廚成咁

30%？

咩30%？

任天堂流淚

隻風妖岩岩刷出黎試用一下

90命中 30%發效 連發咗兩下
今日不宜對戰 聽日先拎廚嘢打

啱啱問完上面條友招挑去咗邊
即刻比你挑咗
認錯人

我隻地鼠其實係假
未升好是但掉隻落去扮會落場

早知唔搶天氣
我隻暴雪王都唔係呢隊

訓先出到閃今晚實好好訓

祝你發惡夢

有無人係到?
夢特卡比點配好...?

凍到

會用頭上的辮子攻擊對手，讓對方安靜下來。破壞力強到能一擊ＫＯ職業拳擊手。

今日又凍d

究竟有冇夢特GMAX卡比架
刷左咁多隻都冇

我第二隻就出

neopet

月伊貝 性格 係咪應該扣特攻 加防？

玩63 多。

已經難捉架啦
刷左5隻都係thick fat

啱啱試咗放隻1v打
raid boss出招先，
我諗用卡速法搵0s應該work
雖然重有性格，但起碼screen走咗大部分

我係

有咩火系pkm取暖

我依家仲係生一大堆強搏其中一隻0速

今集得小火龍同比卡超

砌左隊空間，想大家比下意見。

1. 布莉（空間手，防釘）

2. 鍬農 （特攻）

3. 破陀 （物攻三本系）

4. 蔥油 （中速物攻）

5. 細胞 （後備空間，特攻）

6. 背背龍 （水滴隊醫）

你係唔係要?? 我有呀

咩例？

依家生閃最有效率係咪咁
首先空身save，之後一路爆蛋一路拎蛋，爆左幾箱蛋都冇閃就load save慳返放生時間

唔係拎完蛋唔爆
睇卡有無閃
之後無就sl棄蛋咩

放生真心煩，放箱一箱有冇2分鐘

64

雙打節奏快唔會有釘，且同埋未必有機會俾你開第二次欺空
所以要諗清楚點先確保開到欺空，同埋欺空之後有無邊隻打手夠力清場

廢up早幾個post唔係話唔work?

禁得快唔禁錯可能得既

發覺雙打好似唔太會換寵
一場換2-3次到
釘個作用好似冇咁大

不過防到電磁波鬼火

最緊要防挑防眠防encore啫

隻野真係好勁除咗唔變大脆咗少少之外

然後兩隻空間手比人一下一隻

而家欺空係咪無得唔用肥師奶？

用巴他蝶

真係好多次未開到欺空就比人秒左

除左欺空手，其他都夠力

落隻follow確保起碼出到tr

點撚捉卡比獸呀.....5隻都爆返出黎

琴日到依加捉到5隻 淨係入人街場無自己刷

試多d囉 而家咁多人開 入街場勁快

龍頭變大鐵頭秒到佢

所以要用babiri berry

其實依家點刷街場最有效率?
開魔法交換? 定直接online offline?

1血巾定果實好

禁同人交換 不斷x 而家多比獸勁多

你話無活動up果d就勁小

無follow me其實用咩都驚佢spread move+單體收頭，Stalwart鋼龍多咗人用，個人prefer果，可以多啲血擋spread move or second attack

如果預對面首發帽女同大肚山羊

有咩寵/技阻下佢空間？

空間佢個空間？

點解要阻止我空間

雙岩崩怯佢

直接帶room service反制佢啦

20 rule通常比佢開，但降佢特攻同時/或者D Max加防/特防準備拖，同時小心控制唔好亂殺嘢唔好比佢個主攻手出場 e.g. snarl Arcanine

同turn 用TR會柒，人地雙攻擊你又幫人開就含，通常自帶TR係TR期間用TR反翻轉

呢招最好

話說2020規點解超極巨噴火龍果度
淨係比猛火唔比用夢特既
唔係有得捉夢特咩

呢招又可以點破

岩崩次次都怯，有冇咁好彩

精神力！

琴晚比人二回合連怯

空間手邊隻有精神力

又好似冇道具防到

智揮猩

有D唔明2020 rules
我見有D game有得捉既都唔喺許可名單
得比卡超/伊貝/喵喵怪/噴火龍/巴他蝶/卡比獸/沙螺蟒/鋼鎧鴉/龜
唔見有耿鬼/怪力/巨鉗蟹果D既？

我答佢都無用，佢好似block咗我

話說琴晚有64有個鬼仔用

正義路卡+風妖精圍毆

一回合加左四次攻

乜而家d人咁有創意

我果隊

冇block你喎

如果用卡速係應該搵隻慢過70lv +s 0速既比卡獸去試?
定應該搵同速或者快佢1速既試

狒狒不了

咁醜樣打都打得唔開心

event up到佢地咪加番囉

其實出dex講咗好耐，不過啲人用狗多啲

同埋連多龍都圍毆埋一份

beat up+justified 舊玩法黎架喇
依排wolfey又出左隊咪多人借黎用

鰓魚龍出game之前D人都話佢醜同違反倫理
結果一個專圍成功取代滴蛛霸水系最高物攻手既位置...

圍多龍係配weakness policy?

原來就係你

好彩我都開到空間打淨你一隻

諗住拎晒D TM先
點知原來成百萬都唔夠買
正常點玩

咁版本限定果堆咪好大鑊？
耿鬼怪力同背背龍係版本限定正常唔會event up掛？

gmax喵喵怪刷錢囉

咁封印佢個空間？

或者直接攞低速打手出嚟一齊玩空間？

睇落又唔係太醜樣既

咁無特典又無BUG既就唔駛玩?

努力慢慢經營, 係你地玩得太急

如果係空間隊我就唔出風妖加路卡

喵喵怪唔駛特典

咁神獸tule都應該唔比用版本限定

喵喵怪唔係所有人都有架咩

唔特典點刷

新手報到
請問係咪應該過左1、2周目先開始刷寵??

我重諗緊

70lv 0速卡比係47速
練隻48速奇魯莉安(入場睇埋特性)
如果卡比先過我，即係佢速唔係0, 可以re
最煩係有可能0速但性格加速，照re會miss, 但機會細

如果我出招先，咁佢就算唔係0速，都係低速+性格減速

過左一周目先
二周目可以擺係度唔理佢住 要用隻神獸先再搞

整隻奇魯莉安個速係 卡比0速但性格加速個數+1

最緊要s0姐
性格咪食薄荷搞掂

去mystery gift係人都有

咁應該直接用52速去試會好啲?

係驚S0但加速性格洗走咗

個早期購入特典去到1月
之後先玩個D人就無架啦

點解唔出0個體既皇冠

因為皇冠系統本身叫極限鍛鍊, 冇理由愈練愈渣

放下J圖先，冇心工作

搞到我都冇心機做野

佢條規嘅準則係難遇嗰啲基本上唔俾用
當然係講唔用bug

鍛練失敗囉 任佢作架姐
食左冠既寵有無得還原?

遲早會有既, 而家連性格都可以改

鍛練失敗實俾人屌, 本身個冠都難拎, 除非你整多個乞衣冠
無得還原

呢張幾好

刷 league/賣raid drop

我喺twitter見到好多龍gym leader既j圖

其實我隊伍需要背背龍
但我係劍版，上次你開場我又捉唔到
如果佢真係會比劍版up背背龍咁我就唔駛開餅盾玩了

第一次打戰鬥塔打左兩場就收左皮
利申：上次玩已經係綠寶石…

速圍極巨之後係咪冇效？

比NPC 用守住+呵欠屈死咗

有道理
就算性格唔啱嗰啲都係無加成低速，雖然未必係0

肌肉正

係， 變身當回合已經失效
之前做過test
左邊152速專圍蜻蜓，右邊167速無道具噴火龍
蜻蜓極巨之後慢過噴火龍

命玉果類有效？

講還講, 唔好...

係咪所有綁技既效果都解?
ie. 達摩普特, cursed body, encore?

無所謂啦反正而家又唔會有連贏BONUS
借隊打幾場, 輸左再打過算

你地過左60lv點升lv? 打怪升得勁慢 (唔用bugs)

用糖

Roy Lee流

限唔限版本唔重要，佢開得up就唔難搵場
捉唔捉到先係重點
隻卡比獸都唔算難捉啦，佢要開限定up應該都可以調高捕獲率

呢招十年都嚟緊喇

係咪求其升隻無極神獸打極巨好啲？無隻寵過70lv 啲極巨剋屬都打唔贏

都係食糖, 最快
快過用BUG

返工唔夠膽開
一陣比同事見到咪仆

反而無極好認真升, 用得最多
我食晒冠同薄荷

有人試過，單機用無極好(因為動畫可skip)
多人就一齊用攻專腮魚龍，(動畫短、威力高到on9)

當然，要睇埋屬性考慮出邊隻

睇吓一次升幾多隻啦，雙機pokejob一次過升30隻

冇著衫姐
褲有著

唔work架啦 實測左
所以用飛花你個方法應該最好嘅

你雙機先快
單機食糖啦

但係如果佢主動換隻主攻手出黎呢?

同埋我成日都拖到第一次TR啦 但係又會俾佢出到第二次TR

同埋我成日都可能要死兩隻先拖到佢完一次TR 隻帽就算降左特攻 極巨一野打落黎都好痛 有冇咩方法可以克制佢

等佢出埋變性道具

如果你個lead威脅到佢隻TR手甚至主攻手按道理佢唔會主動switch in先係喎

欺詐，計唔計埋自己攻擊加成嫁？

係咪switch要連wifi先玩到？

利申:新手

唔連都玩到, 單機囉

面聯咪唔洗wifi

不推文

但我係無開wifi 連game都入唔到
搞到平時出街想玩都玩唔到

而其他game就算無開wifi 都玩到

成隊都偏快，
阻唔到人開TR係咪可以投降

Encore會解

如果係我 就算冇TR手都會放1-2隻慢速去counter

佢開tr前打死佢

dl版
有2部機

【対象商品】
・ピカピカバッグ2020
※お１人様１点までとなります。

【販売方法】
・抽選販売

【抽選応募受付期間】
・応募期間：2019年12月10日（火） 10:00～12月15日（日） 23:59
・当落発表：2019年12月17日（火）以降、メールにてお知らせいたします。
・お届け予定日：2020年1月1日（水・祝）以降、順次出荷いたします。

因為我依家見到人地打欺空 我既Lead係長毛 加 Rotom / 鋼龍

會試下第一round開盾 加 極巨打死佢隻indeedee

我有諗過放鰓魚龍做lead 因為依家好多TR既主攻手都驚佢

但我又阻止唔到佢開TR 隻帽一招極巨打落鰓魚到 十次有九次都一round秒

就係講緊阻唔到

佢一round秒既原因係隔離個隻會開helping hand

跟住唔出鰓魚龍

TR完黎我都死晒咁濟

隻鰓魚龍勾引我

開挑釁

因為我想升咗一隻打得贏極巨先再講 而家唔上唔落

最好配哂努力值先升 到時再配要搵樹果好煩

oh...
因為果部先係主機
副機玩dl版係要連網認證
冇左部機唔知有冇方法
你要問問老任

極巨成日降物攻
反而無極唔怕

話說我隊野一半高速一半低速，一隻中速or低速都用得
點睇？

命玉多龍 CS252
水炮 打雷 流星 蟲返

客房服務迷Q AS252
影爪 影襲 嬉鬧 空間

一血巾多多冰 CS252
暴風雪 冷凍乾燥 保護 極光幕

回血果卡比 AB252
常規配置

薄霧種子毒氣雙子 C252 S過無速班 其餘H
火放 仙煙 毒爆 保護

第六隻下面三選一

神秘水滴滴蛛霸 A252 S過無速班 其餘H
水流裂破 吸血 廣防 保護

木炭煤炭龜 HC252
火放 噴火 陽光烈焰 保護

專圍鰓魚龍 AS252
鰓咬

唔該曬
我去問下有無得幫我手搞返

好耐無見蕭巴係度教人

可以學嘢

原來依家用電腦login都可以登出
登入與帳號安全>從所有機器上登出

Hat姐同你閘住反彈冇回頭

吓？

係我問先教

hat就由佢開
送個臨別禮物畀佢

琴晚63 靠月伊 1磨2 反勝

放啲冇咁脆皮既寵頂一下打返死佢啦

我log out曬
但都係set唔到呢部做 「隨時遊玩的主機」

呢代好似幾乎阻唔到TR，佢總有辦法阻止你阻止佢

所以不如stall走佢進攻仲好

PS 煤炭龜係TR隊 S rank

佢魔法鏡反彈喎？

開eshop未

對具有魔法鏡特性或者處於魔法反射狀態的寶可夢使用的話，此招式不會被反彈。

原來係咁
學到野了

計呀

本身已經要靠switch頂仲要讓一隻

多謝你回我

Room service嘅龐岩怪count唔counter 到火龜

計埋你burn除2物攻

不過見到hat應該都唔會用風妖
一係首發用mmq+鋁鋼欺空佢個欺空,又唔怕隻indeedee follow me

我隻月伊最怕呢下

直接滴蛛霸頂啦
132特防仲識廣防
蟲系防埋草技，隻龜咩招都得1倍
但你132特防食咩都唔痛
而且你水招打佢就算晴天都一野過半

我見到就直接indeedee同帽女一齊用魔法火陷打死你鋼龍

你隊伍咁鬆動有位？

搞掂了
Set得返！ thanks
祝巴打遇多啲閃

純粹問下 唔想用老班但又想搵隻天氣手打雨晴

直接租隊hat用下算

依個情況又要同對面讀心
睇下對面見到你mmq開唔開欺空,搏佢唔開,先圍一隻

覺唔覺有d似

呢個post好多野學

我冇咩打過raid
有冇人可以解解比我聽2020 rule佢隻gigaform係咩來同有咩用

喵喵怪>>>>>>>毒龍

打卡比?

改咗野，今晚可以試

痴線咁都有data

日本仔

呢隻似啲

打乜嘢

同步
燒鳩我？
唔做還呀？

我唔明係點來
姐係打raid捉左隻野
隻野可以變大
但係佢個變大又唔同普通寵個d
然後依家唔可以用 2020就可以啦？
但係卡比獸個d變大係勁過普通寵定點
完全唔明

應該係普通raid

揀左精神力

隻棉花主要係配色，背後個包袱同包袱D斑點既視感好強

普通寵只會加血
卡比果類會改型態加血之餘仲會有額外能力加(好似係

原來落雨呀，唔怪得咁凍

係寂寞嘅凍呀

你個名

連登仔:天氣開始轉涼了

睇過d技好似會唔同左
但係個堆寵本身我自己麻麻
所以卡比個類係同其他野係有唔同？

今晚又要開始刷洛托姆閃

全部極巨d技都會唔同左

真係著緊短袖衫

姐係卡比佢地有專屬技
其他一樣？
睇完好似得貝貝龍有睇頭

真係唔凍咩

極巨果陣係直頭無左專愛效果？
即係攻同速極巨果陣都無加到？
我以為剩係解左綁招

天氣開始轉涼

係啊 效果都無

著咗羽絨

普通極巨化D招全部係公廁技
超極巨化佢其中一個本系招變既極巨招係專用技
例如普遍極巨冰效果係附帶落雪
超極巨背背龍冰招係附帶極光幕
普通系極巨招係減人速，超極卡比改成攻擊時有機率回收樹果
即係腹鼓卡比超極巨可以賭運唔帶道具回收而帶多招攻擊技
亦有少量用返公廁技好過專用技的例如噴火龍，公廁版放晴好過專用版既火焰漩渦

極巨個陣會失去效果
完左又會綁返

我都短緊,又唔係話唔凍
但著長袖返到office就會熱死,帶風褸又麻煩

下次就首刀你

因為你塊得短袖衫

我office都好凍

有hoodie但$75唔抵買

搵多次做隊友 但你係咁抽唔到狼唔係辦法

ic
但係運呢d同我無緣
尋日燒左人地十幾下都燒傷唔到人最後比人屈死左
睇來要去捉隻背背龍先得

頭巴係咪諗住閃光戰隊

美金? 咁太貴啦

人窮有女都唔會有用
比唔到溫暖佢

上年件all star jersey成$120仲要著唔落買返嚟擺

唔怪之得明明計過可以秒人最後又秒唔到

成日以為係對手特調努力值

咁睇黎換番條達人帶/抗性果算

有脂肪就得

卡比獸咁

要普特

2020可以用應該係講VGC 2020, 比賽嚟

尋晚有巴打同我換左多謝巴打你

Rating係咪會季季改規則？

有脂肪冇女有乜用

月伊點配努力值 同技呀

Rating double battle唔會改，但會有個championship battle跟世界賽例年年唔同

一年一次
但上年19規就分左三個session 三種規則

屌梳 以為講緊VGC

屌佢老母臭閪打左幾個鐘曠野街場, 乜撚都捉唔到,
最後得隻夢特河馬獸,
其實係咪真係江湖傳聞入人地場捕獲率係低好多?
真係玩到火滾, 我拎隻夢特生蛋生幾個鐘,
都有一堆夢特5V同人換, 依家on99打幾個鐘得個吉

Lunch 時間 有冇人打架64

咁佢依家會改係ratin定係比賽
因為我淨係打rank唔打比賽

應該一早就唔係傳聞嚟

係,4/8暫時

想問下敏捷蟲係咪盾限定㗎
睇限定寵list嗰度冇佢
但check邊度捉佢又check到佢係盾限定

我想做小蒼響呀

咁快 我圖鑑都未齊

點解打街場
自已刷夢特，打2,3場已經有
生蛋1個鐘都應該搞掂

我都未齊,用異國照刷
好似話差200隻,由佢

未齊都刷咁有恆心機率差成倍

我留返係GEN8刷閃算

做住其他野時間好快過

日月刷是咪易好多?

打帽我會用封印indeedee+種子鋼鴉人地出帽+indeede
多數首發indd follow me+帽空間
我會bulk up鋼鴉+封印indd
我indd會配魔火 follow me 同helpping hand

敏捷蟲係盾極巨限定，劍既話要用果2隻蟲互相傳機進化

鋁鋼龍閃光完好似無分別咁有無巴打有重球夢特+c-a鋁鋼龍換想用誘餌球鋁鋼龍換

個身似鐵d銀銀地色,唔閃白色

自己刷既意思係改時間刷紫光? 我睇黎都要
真係會搞到個人好炆, 個配對系統已經濕鳩, 又打得耐最後仲要捉唔到

隻鋁鋼用左時間球,成隊既污點

死SEVER...

諗住食飯打場rank練下
搞咗勁耐先上到網

夢特唔駛紫柱。紅柱已經有
自已不斷咁較時間刷 好彩既一場就有

我尋日求其生一隻單卵細胞球為左開圖鑑果陣出左隻閃，但粒波係先機球

妖
貝貝龍好難諗學咩招啊

有無巴打好心，可以生隻夢特鋼鴉比我？

無咩特別寵，不過可以以身相許。

生蛋唔出色違
開坑唔出色違
個閃符做左啲咩

要等收工

咪當自己條時間球鋁龍係鑽石神囉，都係鋼龍

勤力

命運總愛玩弄人,正正經經刷就刷極唔出

地裂 絕對零度 獨角鑽 保護

突然拎到靈感想打幾場試下

一切都係運

中就贏唔中就投

隻隻一確

怪力幾時可以普特學地裂

冰碎 乾冰 熱水 絕對零度

拖到2046

保護一turn, 再出極巨保護係咪唔當連續用

當連續
之前柒過一次

今次係維護
預告咗

點會有

係VGC 2020, 而家rank Battle 都係禁左超極巨
同埋有分
極巨同超極巨

洛姆托要咩性格

日月唔駛刷, 用直情話埋你知你幾時會有閃

rank會唔會改rule?

打rank 冇用架
出黎打VGC 比賽啦

我都仲考慮緊加速定加特攻

唔係一樣架咩

隨緣算 生緊閃

正常人：垃圾ser 都要維？

亂數唔係都要照生?
見到太耐就整下變動recal個數?

噴火龍係唔係加速減攻定加特攻減攻？

點解唔會

冇得隨架喎,一陣整隻-特攻+攻

gf唔知有冇預位改,定要買下代聖劍盾

有冇可能出更新檔改撚咗個連線佢

改性格

但係有得用鯉魚王
check得好快

咁就唔係隨緣,何必要用50bp

出黎玩過你就明 VGC樂趣多

50bp換哂道具都冇哂了

咁又係 我想問你點解咁易中閃我生四日先一隻

島bug + 亂數 = 世界發明

透明度咁低不了

改rule 好易
你連入rank Battle systems 就已經幫你down 左rules

變動可能都係由生30隻蛋->25隻蛋, 同埋有目標咁生唔算刷啦, 刷係你唔知個結果不停咁重覆做同一樣野直到個機率中, 亂數話埋你知點做就可以出閃

用異國百變
但都要1-2日先一隻

有埋直播都話係內定

斷線嘅仲唔係內定

超極巴他蝶

點學熱水

招式紀錄

水炮囉賭命時間

原本唔想捉gmax
但佢開放就要捉了

為咗抽人水，講出嚟時都冇用個腦諗下

依家係咪冇得斷game刷紫光？

尋晚都得
定係你想問維護後？

啱啱刷到了 刷左成粒鐘 以為依家改左

笑死 風妖beat up打死自己路卡

咁細力都打得死

0攻既重要性
琴晚又再出左3隻0攻

邊到

我showdown對上左一條友

伸手黨表示 養緊隊同刷緊閃 無乜點上黎 個post洗得太快

應該係畀對面先手食左對面一下殘血先?

自屌無不推

我打到佢隻路卡殘血 之後beat up自殺

冇開順風?

一齊開,抽速抽嬴?

有冇link分享睇下

我打sd對面個個都咁玩

正義之心加攻

無啦😂最後輸左比鰓魚sosad

一代可以學

唔係 係佢以為應該打唔死 點知打死左

咁精彩都唔些牙

誘餌球夢特+c-a鋁鋼龍換重球鋁鋼龍求一隻

之前見有巴打話黎緊派50bp
係要點拎?

我手快快熄左打下場

Arron 介紹 VGC2020

咦我好似搵得番

無野了 搵唔番 無upload到

超新手問題 岩岩打完主線 3v孵蛋有無機會出到5v？
另外性格係咪有好同唔好？
岩岩出左隻5v 同滿極巨等級
但係性格係慢吞吞 係咪姐係無用？
另外想打pvp應該要孵邊隻寵
求各位巴打解答

性格可以用薄荷改

如果2隻既3個c都唔同，就有機會生到
性格有大唔同野減唔同野
要睇返你咩寵，想玩咩先可以知要玩咩性格
Pvp用咩寵好？睇你想點玩囉

1.當你3v 2隻係唔同既v 例如a寵係hp 攻防v, b寵係特攻特防速v 咁用紅線就有機會出到5v了

生蛋問題建議你睇左頭post個培育入門先

打場比賽
但好似要入vs 申請咗先
6號開始打

麻煩晒頭d 巴，今晚再係呢度提提你

每項都最高（31點，個體31點即係V）
點生6v精靈？
主要睇老豆老母
生蛋係隨機遺傳5項
例如爸爸3項媽媽2項
仲有一項隨機（0-31）
所以如果爸爸媽媽都係6v就一定係5v，但前題有紅線生蛋，紅線係生出嚟既bb會遺傳父母數值
紅線只需父母其中一邊攜帶

31 31 31 x x x

x x x 31 31 31

咁樣生有效率

不變石就睇係想遺傳邊個性格就比邊個戴
唔戴就隨機1/25

維護到幾點？

病毒寵放係倉會唔會冇左毒?

唔係
係唔會好返
好似雪櫃咁

毒撚係屋企會唔會脫毒呀

會

你個啲叫偽毒

出街都仲係毒毒點計

打比賽晒時間

珍 內傷仲mk過ff

咁都好,魔法交換換左隻有毒既,放係倉有需要時用

你帶5隻就一次spread唔隻
怕咩

多個logo好似唔係咁好睇
但又怕第時想要個logo

.......

1600

幾時會有高手既真人相睇

其實好多人都見過我...

要起我底唔難 當年蕭巴求奇禁幾個制就搵到我twitter

點解64上大師球最後果場咁難打
成日都係海牛同馬

個個都真名上連登

用我隊嘢輕鬆秒啦

Battle tower?

透明度唔夠高

Follow me

咁要方便超新星認人嫁嘛
一陣超新星打贏左都唔知贏左高手喎

成班mk偽毒，得我一個真毒俾人恰

之前有個不知名女player唔記得攞mega ring但贏咗Aaron

打機就係打比賽就唔係

打裁判得唔得？

a0 女仔手都未拖過

有冇人同過超新星打
個名好中二病

唔通超新星係女Player

咁又唔係好中二姐

今日超新星好似冇入過嚟

Ranking 成日最後一場就升 就係打果兩隻 我用超鐵慘被sm

如果以前有個巴打叫MKEX，FF係MKFX，佢就係MKGX

好似澳門人黎 我個frd個frd

who fucking care

升完區會唔會跌區?

可唔可以借比我抄下

FF係JKGX

頭post咪有

我未跌過所以唔知

即抄

成日笑鳩超新星

皮皮玩宇宙力量buff再接棒 佢好撚硬 點破好

面係人地比

劇毒

佢特性劇毒無用

邊隻接棒先

劇毒佢下一隻
可唔可以黑霧佢

接蟬 再接棒

63?

Ya

最後鰓魚清場

海牛係咪即係Gastrodon?

馬係邊隻？

挑撥/黑霧/清除之煙/夢特沼王

所以我隻海牛帶clear smog 用黎搞d極巨友

Mudsdale 隻野係持久力 再用下剛極巨招 帶埋突擊背心
你會想投降

新星留名

鋼龍背心真係幾勁
Hugo冇介紹錯

Arron: 我以為打BO3

新女星留名

有棍既

當多件用具

一直用緊

屌 過唔到隻5星gmax卡比

請問我想隻耿鬼整遺技毒彈
捉左隻毒氣丸同佢生
會唔會遺唔到？
究竟要同蛋種定同圖鑑編號先遺到？

但唔知努力點配
暫時爆晒特攻同hp算

我未試過Block任何人
超新星係第一個
仲要係完全封鎖
可想而知超新星有幾乞我憎

唔好玩恥鬼啦

有呀 但唔係夢特

泥爆彈要用技能機學

我有

點解咁講？

Thank you

鬼系有太多好過佢嘅選擇

繼續打ultra sun

平行世界捉舊寵呢個setting好正

9upper怨婦追擊藍屍五毛狗

64真係好鬼好玩

懶就懶啦

下次一齊打vgc

DREAM CAKE指出使用速專並不公平，不許佩戴

我知
上之借佢睇睇過下努力值

佢兩隻一齊係場上會有咩互補？

冇撳機
但好似hp特防未爆
然後點咗d特攻
個3角型好靚

佢唔係開緊台咩
點解唔問佢

63好用喎
我都係用佢上master ball
64就不了

屌 係wor
不過做緊社畜 唔得閒睇

淨係打64

人地想玩咪玩囉
係要搞隊全隊T1, 2, 3咁咩

不過耿鬼好似單打勁d

我唔知佢玩meta定點
提提佢廢事練隻嘢唔用

我打咗半個鐘都未過到隻卡比
是咪要放棄

答返佢個問題
遺技其實係睇蛋群
可以上serebii個d check到

當年有幸恥鬼大大係pbo切磋過

睇番個直播就有

佢帶曬兩隻分前後出 我超鐵冇得唔打海牛 比佢磨完個極巨 就出馬極巨 跟住就輸

準備cut中銀 開波講咩俾個下馬威佢好

只要唔使玩究極之洞避嚟避去係幾好嘅

現實：Sorry

機率up嗰啲刷法唔同

準備見GM 到底我洗唔洗比人炒

用同命

想問如果想升4點努力既話，最快都係打返4隻+1努力既怪？有冇其他方便d既方法

你可以打1隻+3 1隻+1既

頭先我隻5星未維護完同AI打

照啪藥

羽毛?

有4點努力值既藥？

啪10點

病毒打一隻+2

羽毛咪得

一擊必殺技殺唔殺到極巨？

咁唔得啦，我淨係想要4點

照食+10藥唔得咩

病毒好難控

點會難
x2 啫都係

但依代冇得關學習裝置感染左先練努力呢...怕會計錯

佢應該唔係問緊剩低個4點掛

呢到有冇人玩交換球種

打機巴，spreadsheet留咗言，今晚trade?

班球種佬好似已經齊gen8球種

我睇下羽毛易唔易拎先

逃走都感染到㗎喎

有
請睇頭post

睇#8

我覺得啦...你真係要4點
最快真係打4隻
無得慳

之前睇hugo live見唔少欺空隊都有隻巴他蝶係度
想問下點解要用巴他蝶
配招都係tailwind+rage powder+sleep powder+攻招?

利申未睇過
不過睇你講既配招
我諗都係順風控速同眠粉防空間用

係唔係有咩比賽今日截止報名?

得 你試下打小火

官方果個

派出唔得咩

加人工

出到0速Gmax卡比
但冇夢特

點報

Gmax真煩,冇得生
又得1個月刷

依個第一次知，咁要R返隻病毒喇

佢個專用技又真係好難唔用夢特

死左ser定你日期問題?

63一定要帶taunt
就係破呢d野

Haze都ok 用超壞星
再唔係帶d吹飛技能都得

污泥炸彈點拎 搵左好耐都無

學到野 唔該cfu
但見啲大師球日本仔唔帶

開wifi報
聽日9打一場定3場
就有50bp

怨婦真心煩

送錢

下次影佢隊野上黎 一齊研究下

gm：拿 ivan 你都知近期無左好多生意 上頭話要cut budget...咁姐係要開源節流 迫於無奈之下決定炒你 不過見你無放siuba飛機 而家通知你 做住清潔工先

GM: WHO IS SIUBA

屌啦

開wifi報姐係點?

入Vs 第三個 網路大賽

我禮拜六都R
2號機又有1set波

極巨會唔會解除挑釁/follow me果類技?

搵到 唔該曬
仲差隻寵未生完蛋 努力值同LV全部未升
希望趕得切

求其入去打幾場攞獎品就得

贏輸一樣獎品?

又係沙加配超夢夢

係
求撚其得啦

點解d人玩牆唔用超能貓要用長毛

打三場贏輸都有參加獎
真係贏嘅獎品就唔知，都無乜可能攞到

隻垃圾無夢特呀

呢個真心on9

贏輸都一樣
咁點証明係唔係超新星
應該個個都要用真相囉

打染巴

Who？

所以咪比人一腳踢走

又抽

GM有乜講

次次一講超新星就召喚到內傷巴

成800個道具先拎到超夢夢
即刻唔想玩

屌 要踢9佢春袋啊

Mhwi vs 劍盾
今晚點揀好

不過如果有夢特會揀邊隻

又幾靚

巴打一齊打MHWI

叫我唔洗擔心無炒人既打算住

先MHWI
打齊新嘢就封驚玩返劍盾

求帶

捉冰原毛吉
好可愛

巴打琴晚唔係話組咩

隊有問題

毛吉
打MH都要刷真係

今晚?

你可以試下

yes

全稀有生物齊晒
易過生閃

我解淨啲大細冠
隨緣

班吉拉係咪唔使理特攻個v

你物攻向咪係

特攻班吉以前玩都幾勁

鎖咗性格未....
諗好用咩招未

為咗打地狗物攻都放ice beam

想問盾版係咪無破壞星
刷左成日都無

鎖左adamant + 0速啦 應該都係全物攻

咁就唔使理特攻v,
我地平時講嘅對項5v就係咁

咁係丫嘛

多謝內傷巴打借隊 終於上到大師球
但點解我明明 48w 46l 都28名

0速嘅會唔會考慮 Brave
當然冇話一定要Min speed
咁喺冇TR時仲可以Outspeed某啲寵

好似維護完之後有bug, 好多人都係一上就排好前

屌
排萬幾個啲咪好慘

其實今日又維護咗啲乜

我影低左留念 一世都唔會打到

可能耐啲會正常返掛，巴打試下打多場會去到咩位？

source

我淨係知搞我打咗成個鐘5星gmax卡比都過唔到

入人場？

中間冇得連online
同班弱智AI打

有冇劍神獸 升到100lv食滿努力再打？

維護緊冇online
我係同AI打

拖住啲AI應該都打得幾辛苦

屋企人去一個禮拜旅行
全屋得返我一個終於可以錄埋音啪落條教學片

lm

有無人用過噴火龍打63/64, 生咗隻閃但普特.
佢係咪多數靠個夢特秒人

支持

我自己用落速專鏟草機好廢

緊係帶學生妹返屋企教佢玩對戰先啦

單打定雙打

痴撚線

1v3

學生妹 ： follow me

點知係bulk up

cls

內傷極巨化

變硬 高速移動 噴出 泡沫

請問這裡有管理員嗎？

極巨左點用到依幾招阿屌

隻隻都可以極巨嫁咩

d樹果幾時先會reset?

巴打係咪夢特

睇對手

極巨都係3RD完, 之後就用得返

屌 講錯 原來係brave

我未夠18歲

樹果要幾耐先會生返d果實?過左成日都冇生

禾17碎

冇特別留意
現實時間一日都冇

出年要考dse
但我仲打緊機

4p正 人生一定要試

你就好啦 我升中一

你好似以前一個巴打

who

我當年考DSE，比呢到D人屌返去溫書

HEHE

可以入到U食組女，你話唔定要多謝佢地

Study leave個陣
我個班係返學玩啤牌

我正氣組爸，冇食到組女

唔識

無食到組女X
無組女想理你O

組爸可以食到好多女

維維幾時學識講大話

No

佢地心諗，點解搵個柒頭做我老豆

唔通vita鍾意蟲就係因為俾組爸x

諗起韓國一個漫畫

有冇人想打0速夢特卡比

應該好多
返到屋企先打得

想打

我以前讀書都有個女仔好鍾意蟲
所以冇咩朋友又古古怪怪
佢男友接受唔到
不過個女仔幾可愛幾靚女

粗重野交比我

0932 3031 8823
0速夢特卡比

男既交俾你, 女既交俾我

球種大師走開

仲有一陣返到屋企 一陣add

加咗

Added

giga?

係

pw1111 add左既自己入

今日維ser

屌 未有m波

因為有TR

1111

反正隻野咁慢
不如再慢d配合戲法空間啦

去你屋企玩

巴打今日開到幾時

放工就見到d咁正既野

我較早返時間其實係咪可以打到2046
你幾點打到

多左隻brave 4v0s 特攻pretty gd 嘅尤基拉 有無人想要

秒爆波

我2號機打埋個m波就得

add完冇人入既

你Save load 可以無限開

係咪得我

我意思係凌晨12點會reset呀嘛
想知我不斷較返朝早係咪可以無限開

added

我都好想有間大屋

天才

未放工

佢地話要留俾我

用得0速卡比就預左玩TR
TR下對手卡比本身快過你的話就會變得慢過你

又爆

h字頭

ADDED

0932 3031 8823 game名Haneda
0速夢特giga卡比 pw1111

係咪卡場

我都見到

有無對項既男性

同roy一齊卡住左

我已經去到望到卡比獸先kill app架喇喎

太多驚玩先黎出event

等下場

開左 1111

我應該8點左右得

一下爆FK

好

如果捉唔到今晚睇下洗唔洗拎個m球捉

最好應該係出招後嘅
不過早熄就早啲有下一場

直接M波狗沖

邊黎咁多M波

咁我遲d先kill
反正唔係咁多人打

係咪又卡

下 其他人有冇問題

一下捉左 洗唔洗我打多幾場 到時派

卡左

你ok大家應該唔會反對

係點卡法

二場都入到不過卡

你得閒咪繼續打 冇乜人入

冇得揀技

好咁我再入

唔見你個場

開左

捉唔到呀sosad

屌 個爛鳩wifi又入唔到場

再入囉

暫時唔多人爭, 我捉完唔入, MON住應該好易入到

呢個係咪roysir黎

要含淚用重複球

得左

街啲wifi入唔到場

冇咩人打可以試下用重球

要！

巴打added Sunny

又有個可以歌頌

add咗
zen

少人到變左場場都係呢幾個鐵膽

諗住試下再sl 點知真係重球捉左

未放工呀巴打

2個禮拜丫嘛

可能未放工

食埋飯狗衝

可能識貨既人唔多

邊有可能少
l

無wifi

想問笨笨魚個特性係遲鈍
進化係咪先會係好勝？

好凍

唔好提佢地

捉到啦唔該哂巴打

衝緊番黎

用咩波好 重覆球好似好柒

無wifi打啊屌

幾得意丫
襯recycle

重/重複

屌 有人派緊奇異種子 火貓

keep住開緊 見到就入啦 pw1111

暗黑球啦

點解有嘅

改獸

卡比襯西瓜咩

種子唔係變左灰？